[公投] 點解個個食吉野家都要加'嘔汁'

本身個飯已經濕 加埋隻蛋落去就變到糊仔咁
點解個個都仲要加嘔汁 搞撚到一patpat又咸
見過有人雞飯都要加 屌你知唔知自己食緊乜
有時無叫加啲職員都自動比埋 見到啲牛碎浮下浮下都唔開胃
究竟點解你地咁鍾意加嘔汁

咪臭係
屌你唔撚識食

雞汁好d

牛汁似湯飯

想問下吉野家依加幾錢一碗牛肉飯
好多年無食過想懷念下

好撚咸呀

牛肉蛋飯47 其實好撚貴

喂負皮出句聲 我想了解下你地

d 洋蔥索哂d 牛汁好撚正囉

唔加好撚少汁wo

你再加落去只係浸住啲飯 無意思嫁

on9 人地咩口味關你乜撚野事

咁貴咖咩依加
我以前食仲講緊30幾蚊40頭

香港人on9撈飯食 原意係點牛肉

我用黎浸住d牛肉

我都係

學生餐就有得三十幾

即刻合理晒

食到腎虧

每次食早餐個蛋飯我都嗌牛汁，，一野淋落隻蛋再連蛋淋落碗飯到，撈埋牛肉，一次過食哂，都唔洗三分鐘，方便快捷又好味

淨係加少少牛汁落個飯度
之後成碗牛汁拎嚟飲

下午茶時段去食抵d，廿幾蚊就有，不過係細飯

人哋點食野連登仔都要管埋

佢落唔夠汁咪加囉
請問討論空間係邊

啱呀咸撚到

變左湯飯可以倒入口

巴打個腎無事呀嘛？

你出返去先

夠嘅定義係咪加到泡飯咁

下午茶烏冬正

下午茶23 好撚抵屌wo
同通叫定牛汁...萬一碗飯少汁可立即倒d 落去
之後牛肉點牛汁食一流

牛肉飯全名 係 牛肉汁泡飯

正皮

鹹到仆街

佢揀最貴

on9

點樣食野關你撚事?

我覺得好食咪得囉 邊有得解架啫

我都覺本身個飯都夠濕，加埋玉子都已經食到起泡，加埋牛汁要用隻更隔走d汁先食到

浸住d牛肉囉on9 一定要倒入飯駕咩

記得以前第一次食$10

食午肉飯唔加午汁就好似打邊爐蟹柳唔連塊膠一齊淥一樣咁on9

其實個牛汁好撚油 凍左之後仲好似屎汁

自從有左蘑菇汁之後就要蘑菇牛

架

會將面頭啲牛肉浸係嘔汁個碗到 隻溫泉蛋拿嚟撈飯

係呀咪話佢自動比

你完全明白我想講乜

好啦記住食完飲多啲水

咁先正
成個飯d精華根本就係d汁度

但係我淥蟹柳有連膠嫁喎

唔撚係掛

我係浸牛肉用
倒落去個腎會出事

未試過 下次可以一戰

好啦 我係問緊泡飯果班巴打姐

小心腎 記住飲多啲水

珍惜生命

但個size同 午餐差唔多

之前返吉野家
有個阿婆食一個牛肉飯，
但係要 加2個嘔汁同一個雞汁
睇見都覺得重口味

冇人食你倒撚晒落去㗎嘛

係香港吉野家先咁撚難食
日本邊度洗落㗎

係
本身已經濕得滯
同埋牛肉飯難食左好多
明明細個每次食都覺得好好食

所以我會嗌分汁
想加幾多就幾多 又可以浸下啲牛有味啲

平時啲牛汁畀飯索哂冇咁好食 食牛肉前一刻會夾塊牛落牛汁索下汁再食 咁啲牛就會有牛汁味
個人覺得飯同牛汁分開上應該先係最好味

牛肉強飯加牛汁加辣椒片

我反而覺得個飯本身唔夠汁，加多半至一匙左右先夠。
唔係食到一半得返白飯。
其實佢本身都隔過汁先放牛肉上面。

唔使，豚肉嗰個汁先要收錢

醬煮豚肉飯完勝牛肉飯

價錢同味道上都係，可惜個汁要收錢

我覺得豚肉飯夠哂汁，加上本身d豬肉都幾入味

執輸行頭，慘過敗家
好似d友去食大家樂大快活明明有叫野飲都要貪人杯水咁

一時時啦，有時唔知點解好撚乾。特別係大飯

走汁撈蛋

咁我知點解我無呢個情況 因為我食開細

正路 比個正皮你

食家

好似變左個風氣 人拎佢又拎

唔係一定會分開比你咩？落晒又真係太咸

你地班人食到個腎虧晒放低個負皮就粒聲唔出走左去

學生時期成日食
依家再食都會覺得好嘔心

我唔會加，因為好撚鹹

其實加汁堅on9
成班自己食湯飯
正皮

牛汁不嬲叫黎當湯飲
好補架

沾牛肉食架嘛你以為倒晒落去既咩？

點解呢 唔加嘔汁好正常

知音人

虧左未

你唔講我點知喎次次見啲人都成碗淋落去

又唔係撈晒成碗

有無吉野家員工可以公開嘔汁秘方？

推推佢

正常都會加啲落你飯到 但通常都唔會好多 下面啲白飯就浸唔到 嗌多汁又驚佢落太多 所以分汁最好

連登仔鍾意食濕米

油淋淋

490個腎虧連登仔

牛汁拎嚟打邊爐
茄牛湯底

同樣道理，牛汁拎完就要撈晒成碗咩？

真呀呢樣 我就係見佢地成碗車落去我先問